其實JR 係咪拎撚左白卡？

又唔夠膽擺佢落後備

做咩呢排唔用簽名